扯 JB 蛋係咩意思

蝗蟲論壇見到呢個字，究竟係咩意思

冇人想知呀屌你老母死大陸呢 上得大陸forum十成十都係大陸呢

即係習維尼死全家咁解

同敵國打緊仗更加要留意佢哋啲嘢
之前佢地銀行爆煲，豬肉加價嘅一手料咪又係嗰啲地方睇返嚟？

拉